有冇巴絲日日都沖涼？

有冇巴絲日日都沖涼？

我一個月先洗一次

沒，正常人三年沖一次

一日最少兩次
出門口一次
返屋企一次
有時得閒冇嘢做又沖一次
有時瞓唔著又沖一次

沖到啲皮膚好差

日日沖咁污糟
我慣左個個鐘沖

我出世到依家都無沖過

做乜春沖咁多...
男定女？女嘅話係咁整濕個頭又要等乾？

有d野做咗...沖幾多次都係咁污糟

例如呢

巴

我最多都係天氣熱就出門口同夜晚沖
有時秋/冬都會沖完出嘅 舒服啲

十幾次

我不嬲都唔沖涼
利申驚水

我沖兩次

冇離開過浴缸

。。。唔係個個正常人都每日沖涼？

點解唔沖？

我後生個陣都係咁…

咩係冲涼？

咩病

湖北人